身邊多口臭既朋友真係好難頂

做朋友無問題 人都幾好
但個口好撚臭 口氣問題定熱氣
身邊總有幾個 傾計都要避住黎傾
又好難直接講
但真係好臭 臭到死老鼠味

請佢食香口膠

買定香口膠旁身啦你

請佢食

我夜晚會同佢一齊刷牙 有時夜晚講野驚嘈親其他人 佢會行到勁埋同我講野 明明刷完牙都冇5分鐘 佢個口好似食左屎咁

有咩方法測試自己口唔口臭

叫你老母幫手

會唔會其實係你個口臭？

叫佢唔好再奶西

椰撻

好多靚女都有口臭

煙鏟/含得多